平時係邊到買餸

平時喺佳寶買餸但好似妹下妹下，成日係街市驚畀人呃，唔敢去買，百佳又好似貴啲.